import{d as t}from"/build/_shared/chunk-2XEKT4MS.js";import{d as a,f as l}from"/build/_shared/chunk-VG7UYV5E.js";var e=a(l(),1);function s(){return(0,e.jsxs)(e.Fragment,{children:[(0,e.jsx)("nav",{className:"top-0 z-50 flex h-20 items-center justify-between bg-white p-4 2xl:text-xl",children:(0,e.jsx)("h1",{children:(0,e.jsx)("a",{href:"/",children:(0,e.jsx)("img",{src:"/images/logo.svg",alt:"Logo"})})})}),(0,e.jsxs)("section",{className:"m-auto grid grid-cols-1 gap-12 px-6 py-16 lg:flex-row lg:justify-center xl:w-3/5 xl:grid-cols-2 xl:gap-32 xl:py-32",children:[(0,e.jsxs)("div",{className:"flex flex-col gap-8",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"flex w-fit rounded-full bg-stone-100 p-2",children:(0,e.jsx)("img",{src:"/images/form.svg",alt:"Ikonka o\u0142\xF3wka"})}),(0,e.jsx)("h1",{className:"font-display text-4xl text-slate-800 md:text-6xl 2xl:text-7xl",children:"Karta zg\u0142oszenia"}),(0,e.jsx)("p",{className:"text-pretty text-slate-600 2xl:max-w-prose 2xl:text-2xl",children:"Serdecznie zapraszamy do dokonywania zapis\xF3w za po\u015Brednictwem formularza. Po otrzymaniu zg\u0142oszenia skontaktujemy si\u0119 z Pa\u0144stwem z informacj\u0105 o mo\u017Cliwo\u015Bci przyj\u0119cia dziecka do przedszkola."}),(0,e.jsx)("p",{className:"text-pretty text-sm text-slate-400",children:"W razie braku informacji zwrotnej prosimy o kontakt telefoniczny pod numerem: 535 553 599."})]}),(0,e.jsx)("div",{className:"w-full",children:(0,e.jsxs)(t,{method:"POST",className:"flex flex-col gap-8",children:[(0,e.jsxs)("div",{className:"flex flex-col gap-6 rounded-3xl bg-green-100 px-8 py-12",children:[(0,e.jsx)("p",{className:"text-pretty text-slate-600 2xl:max-w-prose 2xl:text-2xl",children:"Dane Dziecka"}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Imi\u0119 i nazwisko dziecka*",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"text",name:"childName",required:!0})]}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Data urodzenia*",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"date",name:"childBirthDate",required:!0})]}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["PESEL*",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"number",name:"childPesel",required:!0})]})]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"flex flex-col gap-6 rounded-3xl bg-stone-100 px-8 py-12",children:[(0,e.jsx)("p",{className:"text-pretty text-slate-600 2xl:max-w-prose 2xl:text-2xl",children:"Adres zamieszkania"}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Ulica",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"text",name:"street"})]}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Miasto",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"text",name:"city"})]}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Wojew\xF3dztwo",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"text",name:"state"})]})]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"flex flex-col gap-6 rounded-3xl bg-slate-100 px-8 py-12",children:[(0,e.jsx)("p",{className:"text-pretty text-slate-600 2xl:max-w-prose 2xl:text-2xl",children:"Informacje o rodzicach lub opiekunach"}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Imi\u0119 i nazwisko*",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"text",name:"parentName",required:!0})]}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Telefon*",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"number",name:"parentPhone",required:!0})]}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["E-mail*",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"email",name:"parentEmail",required:!0})]}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Data rozpocz\u0119cia",(0,e.jsx)("input",{className:"rounded-xl border p-3",type:"date",name:"startDate"})]}),(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-col gap-1 text-sm text-slate-600",children:["Uwagi",(0,e.jsx)("textarea",{className:"rounded-xl border p-3",name:"parentComments"})]})]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"flex flex-col gap-6",children:[(0,e.jsxs)("label",{className:"flex flex-row-reverse justify-end gap-2 text-sm text-slate-600",children:[(0,e.jsxs)("div",{className:"text-xs",children:["O\u015Bwiadczam, \u017Ce zapozna\u0142am/zapozna\u0142em si\u0119 z\xA0",(0,e.jsx)("a",{href:"/rodo",target:"_blank",className:"blue-500 underline",children:"klauzul\u0105 informacyjn\u0105 o przetwarzaniu danych osobowych przez Przedszkole Niepubliczne EKOSKRZAT w zwi\u0105zku z rekrutacj\u0105 do przedszkola."})]}),(0,e.jsx)("input",{type:"checkbox",name:"terms",required:!0,className:"h-8 w-8"})]}),(0,e.jsxs)("button",{className:"flex cursor-pointer items-center justify-between gap-6 rounded-full bg-green-500 py-2 pl-6 pr-2 text-white 2xl:text-xl",type:"submit",children:["Wy\u015Blij",(0,e.jsx)("div",{className:"flex h-8 w-8 rounded-full bg-white p-2",children:(0,e.jsx)("img",{src:"images/arrow.svg",alt:"Strza\u0142ka"})})]})]})]})})]})]})}export{s as default};
