import{d as o,f as e}from"/build/_shared/chunk-VG7UYV5E.js";var a=o(e(),1);function i(){return(0,a.jsxs)("section",{className:"m-auto grid grid-cols-1 gap-12 px-6 py-16 lg:flex-row lg:justify-center xl:w-3/5 xl:grid-cols-2 xl:gap-32 xl:py-32",children:[(0,a.jsxs)("div",{className:"flex flex-col gap-8",children:[(0,a.jsx)("h1",{className:"font-display text-4xl text-slate-800 md:text-6xl 2xl:text-7xl",children:"Klauzula RODO"}),(0,a.jsxs)("p",{className:"text-pretty text-slate-600 2xl:max-w-prose 2xl:text-2xl",children:[(0,a.jsxs)("strong",{children:["Klauzula informacyjna o przetwarzaniu danych osobowych"," "]})," ","przez Przedszkole Niepubliczne EKOSKRZAT w zwi\u0105zku z rekrutacj\u0105 do przedszkola"]})]}),(0,a.jsxs)("div",{className:"flex w-full flex-col gap-4 text-slate-600",children:[(0,a.jsx)("ol",{className:"list-decimal",children:(0,a.jsx)("li",{children:(0,a.jsx)("strong",{children:"Administrator danych osobowych"})})}),(0,a.jsx)("p",{children:"Administratorem Pa\u0144stwa danych osobowych oraz danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci jest Przedszkole Niepubliczne EkoSkrzat, ul. Raku\u015B 72, 30-864 Krak\xF3w (dalej: my)."}),(0,a.jsx)("p",{children:"Mog\u0105 si\u0119 Pa\u0144stwo z nami skontaktowa\u0107 w nast\u0119puj\u0105cy spos\xF3b:"}),(0,a.jsx)("p",{children:"\u2013 przez e-mail: przedszkole@ekoskrzat.edu.pl"}),(0,a.jsx)("p",{children:"\u2013 telefonicznie: 535-553-599."}),(0,a.jsx)("ol",{start:"2",className:"list-decimal",children:(0,a.jsx)("li",{children:(0,a.jsx)("strong",{children:"Cele przetwarzania oraz podstawa prawna przetwarzania"})})}),(0,a.jsx)("p",{children:"B\u0119dziemy przetwarza\u0107 Pa\u0144stwa dane osobowe i dane osobowe Pa\u0144stwa dzieci w celu przeprowadzenia rekrutacji dziecka do przedszkola."}),(0,a.jsx)("p",{children:"Podstaw\u0105 prawn\u0105 przetwarzania Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci jest art. 6 ust 1 lit a RODO."}),(0,a.jsx)("ol",{start:"3",className:"list-decimal",children:(0,a.jsx)("li",{children:(0,a.jsx)("strong",{children:"Okres przechowywania danych osobowych"})})}),(0,a.jsx)("p",{children:"Dane osobowe b\u0119d\u0105 przechowywane przez okres prowadzenia rekrutacji do przedszkola do ko\u0144ca roku szkolnego wskazanego przez Pa\u0144stwo w formularzu zg\u0142oszenia."}),(0,a.jsx)("ol",{start:"4",className:"list-decimal",children:(0,a.jsx)("li",{children:(0,a.jsx)("strong",{children:"Kategorie danych"})})}),(0,a.jsx)("p",{children:"B\u0119dziemy przetwarza\u0107 nast\u0119puj\u0105ce kategorie Pa\u0144stwa danych osobowych: imi\u0119 i nazwisko, adres e-mail, numer telefonu."}),(0,a.jsx)("p",{children:"B\u0119dziemy przetwarza\u0107 nast\u0119puj\u0105ce kategorie danych osobowych Pa\u0144stwa dziecka: imi\u0119 i nazwisko, data urodzenia."}),(0,a.jsx)("ol",{start:"5",className:"list-decimal",children:(0,a.jsx)("li",{children:(0,a.jsx)("strong",{children:"Odbiorcy danych"})})}),(0,a.jsx)("p",{children:"Nie powierzamy Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci innym podmiotom."}),(0,a.jsx)("ol",{start:"6",className:"list-decimal",children:(0,a.jsx)("li",{children:(0,a.jsxs)("strong",{children:["Pa\u0144stwa prawa zwi\u0105zane z przetwarzaniem danych osobowych"," "]})})}),(0,a.jsx)("p",{children:"Przys\u0142uguj\u0105 Pa\u0144stwu nast\u0119puj\u0105ce prawa zwi\u0105zane z przetwarzaniem danych osobowych:"}),(0,a.jsxs)("ol",{children:[(0,a.jsx)("li",{children:"prawo dost\u0119pu do Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci,"}),(0,a.jsx)("li",{children:"prawo \u017C\u0105dania sprostowania Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci,"}),(0,a.jsx)("li",{children:"prawo \u017C\u0105dania usuni\u0119cia Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci,"}),(0,a.jsx)("li",{children:"prawo \u017C\u0105dania ograniczenia przetwarzania Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci,"}),(0,a.jsx)("li",{children:"prawo do przenoszenia Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci, tj. maj\u0105 Pa\u0144stwo prawo do otrzymania od nas w ustrukturyzowanym, powszechnie u\u017Cywanym formacie informatycznym nadaj\u0105cym si\u0119 do odczytu maszynowego dane osobowe dotycz\u0105ce Pa\u0144stwa i dzieci, kt\xF3re nam Pa\u0144stwo dostarczyli na podstawie zgody. Mog\u0105 te\u017C Pa\u0144stwo zleci\u0107 nam przes\u0142anie tych danych bezpo\u015Brednio innemu podmiotowi, jednak\u017Ce zrobimy to tylko je\u015Bli takie przes\u0142anie jest technicznie mo\u017Cliwe;"}),(0,a.jsx)("li",{children:"prawo do cofni\u0119cia zgody na przetwarzanie Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci."})]}),(0,a.jsx)("p",{children:"W celu wykonania Pa\u0144stwa praw prosimy o kontakt z administratorem danych osobowych."}),(0,a.jsx)("p",{children:"Przys\u0142uguje Pa\u0144stwu tak\u017Ce prawo wniesienia skargi do organu nadzorczego zajmuj\u0105cego si\u0119 ochron\u0105 danych osobowych, tj. Prezesa Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych."}),(0,a.jsx)("ol",{start:"7",className:"list-decimal",children:(0,a.jsx)("li",{children:(0,a.jsx)("strong",{children:"Przekazywanie danych do pa\u0144stw trzecich lub organizacji mi\u0119dzynarodowych."})})}),(0,a.jsx)("p",{children:"Nie przekazujemy Pa\u0144stwa danych osobowych i danych osobowych Pa\u0144stwa dzieci poza teren Europejskiego Obszaru Gospodarczego, ani organizacjom mi\u0119dzynarodowym."}),(0,a.jsx)("ol",{start:"8",className:"list-decimal",children:(0,a.jsx)("li",{children:(0,a.jsx)("strong",{children:"Informacja o wymogu podania danych."})})}),(0,a.jsx)("p",{children:"Podanie przez Pa\u0144stwa danych jest dobrowolne, ale niezb\u0119dne do udzia\u0142u Pa\u0144stwa dziecka w rekrutacji do przedszkola."})]})]})}export{i as default};
